## Vanilla JS To Do Kanban Board Project ##

### Summary ###
Vanilla JS로 To Do List Kanban Board 구현하기

### Tech Skill ###
- Vanilla Javascript
- Webpack, Babel
- Sass
- localStorage

### Funtionality ###
- 카드 추가
    - 입력폼 validation check
- 카드 수정
- 카드 삭제
- 카드 리스트 우선순위별 정렬
- 카드 drag & drop

### Run Local Server ###
```text
    npm run dev-server
```

### Demo ###
![Vanilla JS Kanban Board Project Demo](./src/assets/Vanilla%20JS%20Kanban%20Board%20데모.png)

### Bug ###
- 수정 입력폼에 우선순위, 상태 값이 세팅되지 않는 이슈
- 카드 사이에 drag & drop 이 되지 않는 이슈